【9月8日 百萬人齊集美國領事館】 當日真係大撚鑊！大家遺漏左至關重要嘅一點！求幫推！

文宣組手足

通過＜＜香港人權與民主法案＞＞
支持美國追討中國萬億美元債
故然重要

但係大家漏左一樣好重要既野：關心美國風災！

美國風災至今已經死左２０人，損傷難以估計。

當代香港人已經進化成香港人2.0
唔再係以前唯利是圖、貪生怕死、物質唯上既香港人
而係勇不畏死、堅守信念、支持民主既高等人種。

作為優秀民族，見到文明國家有難，出手幫拖乃係義不容辭。
買完物質銀包仲有剩既，不妨捐埋錢比美國協助災後重建

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

最尾打錯字。。係買完物資

希望攬炒巴可以幫手集資捐錢比美國，支持佢地災後重建

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

認真ＰＯ無人理

推佢老味

好多手足上左twitter 關心啦
#godblessflordia

幫幫手啦

捐埋錢仲好

1.媒體會寫到你太假太做作
（雖然香港人真心想捐）

2.美國唔需要你捐

3.錢應該買防護，請小朋友食野，捐星火

推

如果當日真係有１００萬人，一人捐十蚊都唔係好多Je

push

Agger

捐$

當日有祈禱會

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

你估大陸咩
捐乜野錢
人地美國冇咩?
做反好自己
人地係欣賞我地追求自由民主既心
捐錢唔好傻啦

日本311台灣都有捐錢啦，日本人都唔知幾感激，人哋會覺得你真係有心有實質行動去表示

去